［勇武抗疫］岩岩買到6200豬咀配6003濾芯

其實我打算用黎抗疫， 用咩濾芯其實都冇咩問題下嘛？

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

要有P100先有用

6000系列罐就加501蓋5n11濾棉

好難搵

2097 amazon 有

有冇巴打想買 6200+7093

唔好意思借位推一推
黃到發金嘅3c手機維修工作室老細入咗批豬嘴
全美國製，3M 6200雙嘴$160/個，6035濾罐$150/對，仲有7093
唔係好識買又想支持手足嘅去幫襯下啦老細真係好有心，有信譽人格保證唔怕買假嘢

利申非老細本人有咩問題請去facebook問
（驚佢啲貨買唔出要責貨...）

係咪仲要加6001k個盒？（新手）thx

P100 2091K 韓版 55蚊 1對

不食人血饅頭 成本價 不議價 謝謝